嬰兒被當腳墊 賓賓歎住玩電話 網民怒尋僱主

嬰兒疑被當腳墊 赤腳女歎住玩電話 網民怒尋僱主

唔知BB有冇事呢？

有網民星期二（14日）在Facebook群組「Fanling 粉嶺」上傳相片，只見在粉嶺華明邨一個公園內，有紫衣女子坐在涼亭內玩手機，惟她脫下鞋子後，竟然將左腳晾在嬰兒車上，疑壓着車內的嬰兒。

識玩

可能平時腳趾當奶咀添呀

張相咁好難睇係咩人

睇個款都似係賓㗎啦
邊有老母會咁砸住B

而家d 老母既智商.....好難講

張相連樣都影唔到 睇睇下似男人

你點對賓賓 賓賓就點對你
好多香港人平時就屌老細點點點
自己一做老細 嘩 不撚得了

你都幾天真

呢樣我真係見過
又係公園

低等民族而己

就咁睇相真係未必會唸到係賓賓喎

我都成日踩自己隻貓,佢又會咬返我腳指

影撚埋個樣好難？